成個熱門一個行動post都冇，快撚啲入嚟傾

成個熱門都係唔好爆唔好爆
大佬人地做咗嘢好耐喇
封鐵點搞？快啲討論

冇鐵應該少咗人去到集合

推

仲有呢個呀
p 牌仔第一up 圖

18區自行集合?

咁去邊個

政府合署啊

又話開花又話尖沙咀又話夜晚和班飛集會又話shopping又話休息好亂呀媽呀

拉